黑警喬裝示威者破壞 - 我地爭一條斷正既影片

黑警喬裝示威者大肆破壞，已經幾乎係人人都相信既事。
但我地始終得一D零碎既影片/照片，死黑警一味否認。
如果可以拍到一條影片，由黑警開始破壞一刻，直至佢逃離現場，然後 (好可能) 上狗車，咁警方就100%斷正唔認唔得!!!
既然黑警咁鍾意喬裝，有冇手足可以喬裝普通巿民，係附近拍低整個過程???? 當然要好講技巧應該要夠膽量，唔可以俾黑警發現啦。
(當然，如果該名黑衣人離開現場後，唔見佢上狗車，就唔好再拍)
就係爭一條片! 可以逼警方認衰! 同埋令成立獨立調查委員會更加有說服力! 仲有推上國際!!!

認同

航拍咪可以囉

ok喎，雖然只限室外，都可以試下!
據我所知航拍機一般可以連續飛15-30分鐘?

大把啦 破壞黨鐵又唔計？

要一條片1 take過，難度好高

國際戰線要人!！
呢排國際上發生左幾單重要打
NBA、south park 、暴雪、red bull
大家點可以呢個時候懶！

係時候要世界明白中國有幾醜惡!
國際戰線！全球抗共！

任務：
1. Twitter 戰線 請用Tg入面既Twitter help
2 YouTube 英文短片
3. Reddit戰線

我地只有令全世界明白香港係幫自由世紀抵擋邪惡國家既先鋒，先可以令世人支持我地！
光復香港，時代革命！

另類連儂牆 家家戶戶都知道

之前都有蒙面開警車尾箱同駕駛警車走相

1

痴線 到時拍片者比人屈番係狗 逼佢del片一係打柒佢呀

拍底真手足做野？
到時點知你係鬼定捉鬼

你斷正佢都會否認

最後咪又係個別事件
話唔能夠容忍已經查緊之類
唔好亂影手足做嘢

班撚樣斷正都唔認嫁啦屌

大把記者每次都會拍手足做野喎，跟足全程喎，不過黑衣人做完野去左邊就唔會跟住拍姐.

又唔係喎, 我地有99%證據，佢都仲可以辯駁話唔係同一個人，如果一條片一take過，真係冇得駁喎、冇得唔認喎。
最最多話條片唔夠清 (好似當年七警案都話tvb條片唔清啦,最後七警咪定晒罪)，要調查。
其實班學警出差，已經錯漏百出，影佢地未必想像中咁難，佢地顧住做野，做完野又顧住閃，未必得閒留意有冇人影緊佢地。